★中原︰3天聖誕長假期二手交投暢旺

中原地產十大屋苑本周末錄得18宗成交，較上周末11宗增加7宗或63.6%，連續5個周末企穩雙位數， 3天聖誕節長假期共錄29宗成交，交投屬暢旺。

施永青最憎聖誕節